玩具籃波撚點睇而家打機比賽獎金都比NBA PLAYOFF多錢

在美國的西雅圖舉行的Ti7明天凌晨將是決出冠軍的日子，今年的Ti獎金超過了2400萬美元（大約1.6億人民幣）。而2017年NBA季後賽獎金池才1500萬美元，並且這次的冠軍將獲得1000萬美元的獎金。

打機都搵得多過打NBA

無人理你啊 收皮啦

NBA咪就係俾班冇腦黑鬼圍爐屈高自high嘅運動
你想有幾多錢

咁打機年薪幾多？